（緊急召集）富山報紙攤仲剩大量蘋果需要大家幫手掃！

#街坊報料🍏 1540
//富山報紙攤，仲有好多蘋果等人支持呀！//

#斧山

推

突發 蘋果真係做頭版連儂牆

報紙檔入多左課
而家蟹晒等回收

pish

去呀

召喚 SimonTW ching
而家開心啦你

小心此人，一邊聲稱支持港人，一邊要求與蘋果割蓆反對課金。

P.S. 至今仍堅拒收回相關言論

我諗報檔唔係香港人開既
無理由唔知香港人習性

鑽石山蒲崗村道

都係退比蘋果

賺係報販
蝕係蘋果

好似係尋日個間，話賣唔晒最後告急先賣晒，今日又咁勇入咁多

仲有秀茂坪
見有人喺廣告個po留言

一人一份啦

係第二區買咗

想人幫手告急，最好有埋地址/相

平時都無一百人買報紙，而家有成千人，重唔做多啲生意，賺到盡，正宗香港商人

我本身想開告急po
但好似唔係好夠料

冇地址/相有啲難搞，推住有相個啲先

係

呢個冇地址得張相，有冇人知喺邊度？

蘋果？不了。
今日撐環保。

想人幫手買記得講低地址，唔係叫人點幫手

晏晝行咗3間ok得1間仲有

我樓下ok都冇晒

算鳩數，一人一日買多份，可以撐到幾多日？

講真，要買就一係日日買，唔日日買就永遠唔好買，搞到d數永遠預唔到，蝕得仲多

下，賣唔晒可以原價退返比蘋果架？

看圖估地點，知邊度嚟嘅人去買返份啦

高估左香港人

富山wo 當去日本行個圈都抵啦

依間係黃定藍 見佢開係工賊會黃鎮健隔離

將軍澳行咗好多間都清哂
有冇人話我知邊度仲有

入咗1000份

觀塘好多都有

叫蘋果印返十萬紙算啦

屌
頭先行過711見到佢放左疊蘋果上白粉嗰層我仲以為冇蘋果

Pish

好遠

屋企人去港島掃咗幾份

#太古7仔

#上水7仔

其實我買返嚟都唔睇...今日冇買了

利申：訂電子版

#秀茂坪報攤

班人真係咁天真 覺得個個都會日日買咁多份

富山村

可以叫區議員買
金大仙全區都黃區議員

筲箕灣電車站，路過間間都勁多

推呀

賣出收俑
賣唔出佢送報時會收回返

區議員可唔可以快d買
唔好當蘋果係condom
蘋果幫好多區議員好多野

富山檔野昨日又賣唔哂要告急 今日又入咁多貨

做689 睇廣告

地址都冇
富士山我就知

真，大家都係山景
富山村有間好懷舊既茶餐廳，當去食下野

香港人食屎啦養份報紙都養唔起

富山邨?
鑽石山站轉小巴

成條邨都兩座半, 無計啦.

召喚區議員

Push

689真係痴撚線，一定係忠實讀者，呢個post出咗三分鐘佢就已經cap圖話畀人知

曲線宣傳

#曲直難分

即係慈雲山隔離

口嫌體正直

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

快啲買啦大家

先幫報攤

推我願榮光歸香港

觀塘仲有冇呀?
收工想買

岩岩行哂成個銅鑼灣想搵一份都搵唔到

旺角SUKIYA對出果檔仲有啊，減價到9蚊

買左

香港人信念

明德報社

聽講佢冇比人制裁好失望，希望佢早日得償所願，求仁得仁RAP，回歸祖國懷抱，返去大灣區百年歸老

岩岩協和七仔仲要廿份左右

懷疑佢訂咗成年
每日會送份上門果啲

有

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

開左報料區！

有圖有地址！

push

死不足惜
死有餘辜

自己揀啦

17:00左右尚德街市日報社目測30+

嗰啲一人買幾十份叫蘋果點預
寧願分開30日買每人一份

佢3分鐘就出Post，佢真係好悶，同好稱職既Mon Post...........

原來廢老有mon post
大家有咩想同廢老講？

係呀
報紙檔收六點鐘要買就快手

聽講最賺錢係7仔

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

唔好講689住！
幫手報料買報紙

咁有冇數廣告
喺隔離召喚佢數廣告都唔蒲頭

推呀 富山居民

見個女咁出名咪又想學下囉。

加速師

好明顯就係答唔到爹所以唔出Post回應啦。

岩岩經過九龍區報檔都見到仲有兩大棟

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

幫手報料！

牛頭角都仲有好多
大家收工記得買

PUSH!!!!

好醜怪

推 買蘋果

唔係老細專登落咁多，係因為派貨係跟%分呢兩日印多左所以佢先分左咁多，但個區人口少

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

唔好講CY住，幫手報料！

tui

大家要同報紙檔買！

唔好益7-11同OK

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

粉嶺聯和墟街市報攤
秀茂坪秀逸樓公園報攤
鑽石山蒲崗村道富山報紙檔

石硤尾綜合大樓對面橋底報檔仲有最少兩棟放左響舖內

屯門置樂屯官對面嗰間7仔目測至少重有20份

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

粉嶺聯和墟街市報攤

秀茂坪秀逸樓公園報攤

鑽石山蒲崗村道富山報紙檔

石硤尾綜合大樓對面橋底報檔仲有最少兩棟放左響舖內

屯門置樂屯官對面嗰間7仔目測至少重有20份

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

新界區
粉嶺聯和墟街市報攤

屯門置樂屯官對面嗰間7仔目測至少重有20份

九龍區
秀茂坪秀逸樓公園報攤
鑽石山蒲崗村道富山報紙檔
石硤尾綜合大樓對面橋底報檔仲有最少兩棟放左響舖內

港島區
小西灣街市 餘50份
富景商場報紙檔 餘30份

係㗎

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

新界區
粉嶺聯和墟街市報攤

屯門置樂屯官對面嗰間7仔目測至少重有20份

九龍區
秀茂坪秀逸樓公園報攤
鑽石山蒲崗村道富山報紙檔
石硤尾綜合大樓對面橋底報檔仲有最少兩棟放左響舖內

港島區
小西灣街市 餘50份
富景商場報紙檔 餘30份

Copy完幫手推

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

新界區
粉嶺聯和墟街市報攤

屯門置樂屯官對面嗰間7仔目測至少重有20份

九龍區
秀茂坪秀逸樓公園報攤
鑽石山蒲崗村道富山報紙檔
石硤尾綜合大樓對面橋底報檔仲有最少兩棟放左響舖內

港島區
小西灣街市 餘50份
富景商場報紙檔 餘30份

求報料
1）將軍澳

推！

#pin 廢人 689與支那狗 不得內進

大手入重貨

觀塘瑞和街街市對面報紙檔仲有大約80份，住觀塘既打工仔收工就買返份啦

好似係蘋果派報，報檔冇得揀？

富山搞掂

沙田7仔都仲有好多 快啲掃

邊度七仔？

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

新界區
粉嶺聯和墟街市報攤
屯門置樂屯官對面嗰間7仔目測至少重有20份
葵芳地鐵站增鮮隔離

九龍區
秀茂坪秀逸樓公園報攤
鑽石山蒲崗村道富山報紙檔
石硤尾綜合大樓對面橋底報檔仲有最少兩棟放左響舖內
竹園北邨 20-30份

港島區
小西灣街市 餘50份
富景商場報紙檔 餘30份
筲箕灣 愛秩序灣 OK 7仔 50份
皇后大道東洪聖廟對面黃報攤有大量

求報料
1）將軍澳
2）觀塘區

689係咪MON 緊POST
我DLLM

沙田咁多7仔

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

新界區
粉嶺聯和墟街市報攤
屯門置樂屯官對面嗰間7仔目測至少重有20份
葵芳地鐵站增鮮隔離
沙田 （不詳） 七仔 大量
將軍澳寶琳街市 日報社 大量

九龍區
秀茂坪秀逸樓公園報攤
鑽石山蒲崗村道富山報紙檔 （完成）
石硤尾綜合大樓對面橋底報檔仲有最少兩棟放左響舖內
竹園北邨 20-30份
觀塘瑞和街街市

港島區
小西灣街市 餘20份
富景商場報紙檔 餘30份
筲箕灣 愛秩序灣 OK 7仔 50份
皇后大道東洪聖廟對面黃報攤有大量

求報料
1）將軍澳
2）觀塘區

富山目測得返50份左右 對面民主黨office同ok都仲有少少

姐姐話都賣晒咁滯，大家有需要既買其他地方啦

新界區
粉嶺聯和墟街市報攤
屯門置樂屯官對面嗰間7仔目測至少重有20份
葵芳地鐵站增鮮隔離

九龍區
秀茂坪秀逸樓公園報攤
鑽石山蒲崗村道富山報紙檔 fb報料，所有蘋果已俾對面民主派莫議員買哂，手足有需要可以去議員度免費攞
石硤尾綜合大樓對面橋底報檔仲有最少兩棟放左響舖內
竹園北邨 20-30份

港島區
小西灣街市 餘50份
富景商場報紙檔 餘30份
筲箕灣 愛秩序灣 OK 7仔 50份
皇后大道東洪聖廟對面黃報攤有大量

點解蘋果《不是最終章》咁少人買？快啲同我掃曬佢！！！

尋日我咁講 俾人屌話賣報紙賺得幾多錢

啲人唔識貨，報紙檔毛利率咁高，本小利大，不過大前提有客

推一推

不過都反映香港人做乜都係得3min

推 去掃啦！

禾輋街市隔離

［告急］蘋果日報大手掃入報料區

新界區
粉嶺聯和墟街市報攤
屯門置樂屯官對面嗰間7仔目測至少重有20份
葵芳地鐵站增鮮隔離
沙田 禾輋 七仔 大量
將軍澳寶琳街市 日報社 大量
坑口安寧花園 大量
上水中心 7仔 50+

九龍區
秀茂坪秀逸樓公園報攤
鑽石山蒲崗村道富山報紙檔 （完成）
石硤尾綜合大樓對面橋底報檔仲有最少兩棟放左響舖內
竹園北邨 20-30份
觀塘瑞和街街市
深水埗 桂林街

港島區
小西灣街市 餘20份
富景商場報紙檔 餘30份
筲箕灣 愛秩序灣 OK 7仔 50份
皇后大道東洪聖廟對面黃報攤有大量

求報料
1）將軍澳
2）觀塘區

已更新

富山唔係莫議員買哂，係啲街坊買完放係佢度派姐
佢fb都冇話係自己買，唔好令大家以為佢想拎光環累佢俾人鬧